搞多次人鏈

可唔可以搞多次人鏈？
Draw到人氣
幾乎冇risk
外媒影到相